大使館名單

我希望E份名單係用唔著，但萬一警方行動升級，離開唔到港島時，請到大使館暫避

祝各位平安